韓國女神大戰第七回

Apink 夏榮 vs CLC elkie

夏榮

elkie

夏榮

elkie

目前賽果:
Apink 娜恩vs MissA 秀智
秀智

IOI Somi vs IU
IU

Red Velvet Irene vs Twice 子瑜
子瑜

Aoa 雪炫vs 宇宙少女 程瀟
雪炫

Snsd 金泰妍 vs f(x) Krystal
泰妍

Twice Momo vs exid Hani
Momo

夏榮必勝

短髮都夠殺

夏榮贏豐滿身形+素顏

search過 夏榮好多圖好犯規

例如呢

夏榮邊有得輸

夏榮乜都有

點撚輸

睇住細個夏榮先

g持夏榮
原因睇我個名

elkie太overrated喇

正評
雖然兩個都唔係好鍾意，不過夏榮>>Elkie

支持陀地

預感夏榮贏80票

建議topic打返邊個對邊個

我眼內只有恩地

Elkie點同夏榮比
Btw負皮左

Sorry, 我係揀夏榮既

有冇一周偶像 oh hayoung gif

個張太犯規

貼出來睇下有幾犯規

自己睇翻啦屌

上面自膠 算啦 睇下草娥

明呃正皮姐
Btw已正皮

寶拉寶拉

多啲身材睇

夏榮短髮幾有氣質

OMG

咁耐都未夠100, 睇黎佢fans唔多..

夏榮樣靚素顏都好靚有氣質純天然上下都有身材性格好又鍾意打機

唔sell淫更加絕對唔係玩假波懶busty

夏榮好清純

雖然鍾意初瓏娜恩多啲

btw上面差太遠

sell淫加歐美type busty

點解恩地咁鹹濕

茄摸g

夏榮樣靚素顏都好靚有氣質純天然上下都有身材性格好又鍾意打機

唔sell淫更加絕對唔係玩假波懶busty

夏榮飯表示支持

睇波

Apink 夏榮